勁過唐琳玲，外國有教徒搵耶穌上庭做辯護律師

痴撚線 ，話個公仔係耶穌

Religious couple loses custody of their baby daughter after a stuffed lion the parents claimed was Jesus Christ acted as their lawyer

•A hyper-religious couple in Canada have lost custody of their daughter
•The couple went to court to fight the decision, but it backfired terribly
•During trial they used a stuffed lion as their lawyer and claimed it was Jesus
•They spoke to lion in tongues, told witnesses Jesus was speaking through them

A Canadian couple have lost custody of their child after having a stuffed lion they claimed was Jesus represent them in court and communicating with it via tongues (stock image)

source:

想人免費幫佢做精神病測試

同自辯有撚分別

咁似fate士朗送比saber隻公仔

人地自已信唔係囉